林日曦解釋「攬炒」

攬住一齊炒

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

大家記唔記得”攬炒”最一開始點解？ 唔好俾人spin走!!!!

佢間野又唔撚係賣假貨，你做乜撚野je
sourcing marketing after sales 係咪唔撚駛錢成本，做義工賣比你好唔好死煩撚

hi店主

死傻閪，都估到話你on9就屈人店主你要推入番你個post推，呢d 19野係人地post宣傳做乜撚野，鳩下鳩下咁

佢公司以前啲po九成抄高登

你係咪以為呢個post係你自己開？
縮返入老母個閪度喇
樓主都未出聲
戇撚柒鳩

個款都好撚樣衰啦

屌鳩你個on9仔同樓主有乜關係?又駛唔駛要版主壇主落埋黎?
你條女知你個on9仔因為幾舊水係forum發花癲，開完post，但p牌無力推，唯有周圍貼，真係搵過第二個中出佢好過

「你要推入番你個post推」
我唔撚係喺你個po度推
你收收皮

btw我無女
如果唔明阿哥個女朋友咩意思
建議你讀下特殊學校再出嚟吠

下下中出
無文化嘅垃圾淨係識聯想到性